機場戰略討論

對於機場事件 我有幾個睇法
尋晚捉到件公安同大陸記者 相信大家都大快人心
但係 有某幾事希望大家留意返

機場既優勢係在於有外國遊客
有越多不同國家既人喺裡面 大家就越安全
因為香港政府 同中共 係唔會有咁大既勇氣去直接得罪全世界

機場係絕對不能夠衝 因為衝擊就一定會被定性為恐襲 呢一樣係香港政府一直等待既事
熄燈困獸鬥 喺呢一個時勢 絕對有可能發生

如果大家所做既事係會令到機場旅客散水既話
咁實在太不智 大家要做既係令到旅客可以到機場
因為佢地就係香港人既保命符

塞閘口 塞屎坑 呢啲行為係可以改善
始終真係有老人家要入閘 人地既輪椅又寄咗倉
其實對人好大影響
大家可以考慮下 塞到淨返一個閘口提供服務
等旅客可以入閘 但要等幾耐係佢地既問題
勇武可以考慮下 用正確方法去贏旅客民心
主動問下遊客有咩幫到佢地
幫人搬行李 又主動解釋下香港發生咩事
點解香港人要咁做
咁樣係會贏到本地 仲有外國人 對香港人既民心
如果大家有更好既solution 歡迎所有討論

仲有一件事 大家去機場唔好再black block
著返普通衫 做一個接機既香港人
去旅行既 記得拎passport

歡迎大家討論
#核爆都唔撚割

自推

自推兩次

自推三次

第245章 《公安條例》 第VIII部 特務警察 | LIHKG

再影響旅客就民心盡失

絕對同意

希望大家入黎比啲意見